有無電腦高手幫我

最近用電腦螢幕錄影左幾條片，好重要，但錄完發覺無聲音 有無機會可以還原到...

Sorry,係電話既螢幕錄影

好似你係一個廚師，炒飯嘅時候無落蛋，你炒完出黎先發現無落蛋，你會唔會喺堆炒飯入面搵得返啲蛋？

同樣道理，你錄嘅時候冇聲，又點能夠可以係一條冇錄聲嘅片搵到聲？

你只可以
1）後製加聲配音/
2）重新錄過

試下用唔同player播？

你應該錄嘅時候未有揀audio input
重錄啦

case1 喺手機播返都冇聲， 冇計 certify
case2 抄上電腦 用電腦播 發覺冇聲， 有時可能係個player太舊 要update player

721唔見人，831打死人
蒙面無罪，立法無理

an定ios?

ios :( 唉